aimer 4 月出新碟無人講？

無人講咁我講啦，大家唔好谷鳩氣屌我老母臭閪住

有春はゆく已經好期待

Aimer 6th album『Walpurgis』
2021年4月14日発売

CDのご予約はコチラ⇒

完全生産限定盤（CD +3 Blu-ray）
品番：SECL-2660～2664 / 価格：9,000円（税別）

初回生産限定盤A（CD + Blu-ray）
品番：SECL-2665～2666 / 価格：4,800円（税別）

初回生産限定盤B（CD +DVD）
品番：SECL-2667～2668 / 価格：3,600円（税別）

通常版（CD only）
品番：SECL-2669 / 価格：3,000円（税別）

収録内容：
M01 Walpurgis -prologue-
M02 STAND-ALONE…TVドラマ『あなたの番です』主題歌
M03 タイトル未定
M04 タイトル未定
M05 タイトル未定
M06 SPARK-AGAIN…TVアニメ『炎炎ノ消防隊 弐ノ章』OP主題歌
M07 wonderland
M08 Torches…TVアニメ『ヴィンランド・サガ』エンディングテーマ
M09 marie…「ハプスブルク展」イメージソング
M10 タイトル未定
M11 hollow-mas…音楽朗読劇『ALCHEMIST RENATUS～Homunculus～』主題歌
M12 季路…TVアニメ『魔道祖師』前塵編エンディングテーマ
M13 春はゆく」…劇場版『Fate/stay night[HF]』Ⅲ.spring song 主題歌
M14 Walpurgis

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我講撚左啦

推

正想講潮文畀人講左

季路

屌我明明有講

就咁聽印象都幾深，但個套係咪支那動畫黎？

我當睇唔到, 同樓主講多次

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

係
日配版嘅ED
唔使睇

屌搞cheap 哂

因為成班人已經係 Live Post 講哂

G持 push

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣提啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔知ALBUM 出之前仲有無SINGLE 呢